{
    "question": "Tuliskan klasifikasi nemathelminthes",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "kelas nematoda contohnya :<br>cacing perut, cacing kremi, cacing rambut, cacing tambang, trichinella spiralis",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-dimkasud-flora-malesiana-tolong-dijawab-ya-430",
            "question": "Apa yang dimkasud flora malesiana ? tolong dijawab ya \u00a0 \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tumbuhan yang tumbuh antara batas\u00a0\u00a0 wilayah antara wilayah indonesia dan malaysia yang memiliki ciri2 sama<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "flora malesiana adalah flora yang menempati wilayah yang meliputi malaysia, indonesia, filipina, papua nugini, dan kepulauan solomon . wilayah ini terletak pada garis khatulistiwa, memiliki iklim tropis dan curah hujan yang cukup tinggi<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-bagaimana-bentuk-tubuh-jamur-pada-tempe-busuk-dan-tempe-yang-t-177",
            "question": "1. Bagaimana bentuk tubuh jamur pada tempe busuk dan tempe yang tidak busuk..?    2. pada bagian manakah tempat pembentukan sporanya pada tempe busuk dan tempe yang tidak busuk.?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sepertinya jamurnya tidak bede bentuknya, tapi hanya berbeda warna<br>tempatnya sama saja di sporangium<br><br>maaf kurang memuaskan jawabannya..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "refleksi-saliva-dapat-terjadi-akibat-dari-327",
            "question": "Refleksi saliva dapat terjadi akibat dari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "penggunaan obat obatan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kerusakan gigi berlubang<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-diet-yang-bener-gimana-yaa-101",
            "question": "Cara diet yang bener gimana yaa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "banyak berolahraga<br>makan makanan yang seimbang dan bergizi<br>banyak minum air putih<br>kurangi cemilan, atau kalau mau ngemil<br>ngemil makanan yang kandungan lemaknya rendah<br><br><br><br>mngkin itu sih, maaf kalo salah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "makan secukupnya, terus olahraga yg benar, lari pagi sangat penting buat diet <br>aku uda coba kok<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ccra-penggantin-jalan-pagi-yang-baik-untuk-kesehatan-200",
            "question": "Ccra penggantin jalan pagi, yang baik untuk kesehatan.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Latihan pernafasan saat pagi hari",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "refleksi-saliva-dapat-terjadi-akibat-dari-apa-amilaserakitisgo-708",
            "question": "Refleksi saliva dapat terjadi akibat dari apa? amilase/rakitis/gondong/gondok/stomatitis???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menurut aku stomatis\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-akondiofor-bfripoid-cgametangium-dmonokariotik-edikario-597",
            "question": "Arti a.Kondiofor b.Fripoid c.Gametangium d.Monokariotik e.Dikariotik f.heterokariotik g.zigosporangium h.spora",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Konidiofor (conidiophores) : Hifa khusus yang sederhana atau bercabang dan menyangga sel-sel pembentuk konidium yang menghasilkan konidium<br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apa-yang-dimaksud-dengan-keseragaman-amp-keberagaman-makhluk-136",
            "question": "1. Apa yang dimaksud dengan keseragaman &amp; keberagaman makhluk hidup?    2. Apa yang dimaksud dengan keanekaragaman hayati?\r\n\r\n\r\nMohon bantuannya guys ^_^,,,\r\nTerima kasih,,,",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Keanekaragaman hayati adalah tingkat variasi bentuk kehidupan dalam, mengingat ekosistem bioma atau seluruh planet<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertumbuhan-digolongkan-dalam-3-kelompok-yaitu-pertumbuhan-1-p-979",
            "question": "Pertumbuhan digolongkan\u00a0 dalam 3 kelompok yaitu pertumbuhan 1, pertumbuhan 2, dan pertumbuhan 3,mengapa tumbuhan 3 tidak dibutuhkan cadangan makanan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena sudah menyimpan cadangan makanan di dalam tubuhnya",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena pertumbuhan tanaman di dalam biji terdapat embrio atau calon anak\u00a0yang akan \nberkembang menjadi individu baru.\u00a0Selain embrio, di dalam biji juga \nterdapat\u00a0cadangan makanan. Makanan cadangan ini\u00a0cukup untuk makanannya \nsendiri selama embrio\u00a0belum dapat membuat makanan sendiri. Lama-kelamaan\n cadangan makanan ini akan habis.\u00a0Seperti manusia, tumbuhan juga \nmemerlukan\u00a0zat-zat yang penting bagi pertumbuhannya, yaitu\u00a0makanan, air,\n dan cahaya matahari. Makanan\u00a0dan air diserap dari dalam tanah, \nsedangkan\u00a0cahaya matahari didapat dari lingkungan. untuk tetap bertahan hidup dan tumbuh tumbuhan melakukan proses pengolahaan makanan dengan cara penguraian zat hara dan mineral dari proses fotosintesis.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbedaan-yang-utama-antara-protista-mirip-tumbuhan-dan-protista-299",
            "question": "Perbedaan yang utama antara protista mirip tumbuhan dan protista mirip hewan \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "perbedaan dari bentuk fisiknya\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "protista mirip hewan tersusun dari sel hewan sendiri\u00a0<br>protista mirip tumbuhan tersusun dari satu sampai lebih sel\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}